\thispagestyle{plain}
\centering \section*{Fahrt} 
\index[in]{Fahrt}
\index[in]{Springt der Stein}
\index[vw]{Autoren!olka!Springt der Stein}
\index[vw]{Autoren!olka!Fahrt}
\index[vw]{Autoren!Erich Scholz!Springt der Stein}
\index[vw]{Autoren!Erich Scholz!Fahrt}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/springtderstein} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. Fr\=ag nicht nach dem Z\=iel, denn wir \=ahnen es n\=ur,\kill
\>\bf e\>\bf a\>\bf e\>\bf a\\
2. Frag nicht nach dem Ziel, denn wir ahnen es nur,\\

irgendw\=o ist es s\=icher verh\=ei"sen:\=\kill
\>\bf C\>\bf D\>\bf G\>\bf H$^7$\\
irgendwo ist es sicher verhei"sen:\\

H\=art ist der W\=eg und nur schm\=al ist die Spur,\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf H$^7$\\
Hart ist der Weg und nur schmal ist die Spur,\\

doch wir w\=issen, dass v\=or uns schon m\=ancher dorthin f\=uhr.\kill
\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf H$^7$\\
doch wir wissen, dass vor uns schon mancher dorthin fuhr.\\

Und mit H\=eho f\=olgen wir n\=ach, immer weiter und w\=eiter im L\=eben.\kill
\>\bf e\>\bf a\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
Und mit Heho folgen wir nach, immer weiter und weiter im Leben.\\

Heh\=o, \=alles Ungem\=ach z\="ahlt ger\=ing in \=unserem Str\=eben.\kill
\>\bf C\>\bf D\>\bf G\>\bf e\>\bf a\>\bf H$^7$\>\bf e\\
Heho, alles Ungemach z"ahlt gering in unserem Streben.\\
\end{tabbing}

\newpage

\begin{tabbing}
3. S\=ieh nicht immer h\=in, wo die \=anderen st\=ehn,\kill
\>\bf e\>\bf a\>\bf e\>\bf a\\
3. Sieh nicht immer hin, wo die anderen stehn,\\

lass sie l\=achen und h\="ohnen und pr\=ahlen.\=\kill
\>\bf C\>\bf D\>\bf G\>\bf H$^7$\\
lass sie lachen und h"ohnen und prahlen.\\

St\=illstand ist T\=od und noch \=eh sies versehn,\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf H$^7$\\
Stillstand ist Tod und noch eh sies versehn,\\

wird ihr \=armselig L\=eben wie tr\=ockner Staub verw\=ehn.\kill
\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf H$^7$\\
wird ihr armselig Leben wie trockner Staub verwehn.\\

Denn mit H\=eho f\=ahrn sie dah\=in und sie glauben, sie h\="atten gew\=onnen.\kill
\>\bf e\>\bf a\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
Denn mit Heho fahrn sie dahin und sie glauben, sie h"atten gewonnen.\\

Heh\=o, w\=o ist ihr Gew\=inn? \=Ist wie gr\=auer R\=auch zerr\=onnen.\kill
\>\bf C\>\bf D\>\bf G\>\bf e\>\bf a\>\bf H$^7$\>\bf e\\
Heho, wo ist ihr Gewinn? Ist wie grauer Rauch zerronnen.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. S\=ammeln wir die T\=age wie b\=ergendes L\=aub\kill
\>\bf e\>\bf a\>\bf e\>\bf a\\
4. Sammeln wir die Tage wie bergendes Laub\\

und die St\=unden wie d\=uftende Bl\="uten,\=\kill
\>\bf C\>\bf D\>\bf G\>\bf H$^7$\\
und die Stunden wie duftende Bl"uten,\\

s\=ind keinem Kl\=ang, keinem Z\=urufe taub,\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf H$^7$\\
sind keinem Klang, keinem Zurufe taub,\\

finden \=unsere F\="ahrte durch Gr\=as und Stein und St\=aub.\kill
\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf H$^7$\\
finden unsere F"ahrte durch Gras und Stein und Staub.\\

Und mit H\=eho kl\=ingt unser L\=ied f"ur die Freiheit in W\=orten und D\=enken!\kill
\>\bf e\>\bf a\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
Und mit Heho klingt unser Lied f"ur die Freiheit in Worten und Denken!\\

Heh\=o, w\=er da mit uns z\=ieht, w\=ird uns \=auch mit s\=ich besch\=enken.\kill
\>\bf C\>\bf D\>\bf G\>\bf e\>\bf a\>\bf H$^7$\>\bf e\\
Heho, wer da mit uns zieht, wird uns auch mit sich beschenken.\\
\end{tabbing}

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: olka (Erich Scholz), bund deutscher jungenschaften\\
TS: 480
\end{angaben}
